有一種人係唔會醒覺

個種就係廢老
琴晚阿叔跪地叫黑警唔好開槍
阿叔既勇氣同行為令作為年輕人既我都感到慚愧
但今日返工竟然聽到廢老話個阿叔跪地係有陰謀
隨時會捉住個黑警隻腳，攻擊黑警
仲話阿叔收左錢先會咁做
所以真係唔好怪香港社會仇老
黃藍我當係政見不同，各有取向
但連良心都冇
根本枉為人

唔好意思借個post宣一下

901 和你塞

901 和你塞